［有時］織女望向牽牛 一知半解眉頭

每次聽親都覺得呢句有啲mismatch
如果俾你改會點改？